次次都有一大堆藉口徹

走啦留力呀入黑呀有狗呀等等
心都淡 都係做返左膠輕鬆啲

明明已經用p牌分到邊堆高機率係三毛，但次次就極多人中計。。。唉

真係心都淡
差在未聽人唱今天我

唔好走，等攬炒，我支持

我唔信班牛屎佬夠膽做咩

前線傷一個少一個
無謂浪費人手喺牛屎佬度

捱打捱槍以表抗爭決心...嗎

當對家見到你地都徹咁一大堆 仲唔係機會搞你地？
唔知對家內部有冇人一樣會搵堆藉口徹呢

最想你地走嘅係邊班人 自己諗下

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

笑死，而家咪又係對黑警

唔好成日講退既時機，你不如直接講咩時機留先唔算浪費啦

咁你咪唔好留力囉
一次衰晒拉晒以後冇人算
你都想叫人咁姐
你都係想個運動延續唔到收皮姐

現場決定，人地想留你管唔到，人地想徹你都唔應該屌

真係屌你都費是 乜野邏輯思維

屌有鬼用咩
比d 野駁下啦先有意義

前線決定
今次1930散水有可以改進既地方
杜絕網上散水

唔留力 唔等如 衰哂
拉哂 又同運動延唔延到
我講緊係你個邏輯有問題
唔係下下 if a then b

屌 阿叔接緊佢地走 唔得閒招呼你

你係唔係元場 你知唔知現場點解要徹？

blocked

屌你

又要人盲目送頭？

咁你講吓今晚留低有咩意義？